肯定五毛同警狗喺連登有過千個 acc 黎用正評帶風向

建議連仔先取消#1 個正負評功能

推

預左收大量負評

呢樣真都唔定
但肯定既係有一班未睇清楚講咩
睇左頭一兩句/標題就正評既人

有心理學講過，人既心容易由90%接受件事（如時代革命口號）比人慢慢引導到反對
繼而再將呢類人既立場改變

而家班網軍好明顯用緊呢一招

例如邊D POST

推

係咪要開另一個台？